覺唔覺秋天就係要聽周杰倫舊歌

個種淡淡既sad 係轉季秋天先有

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

楓

十一月的蕭邦
每年秋天都聽